第一次聽人講咩「投屏」

第一次聽人講「投屏」
好難聽，有冇人知廣東話應該點講？

屏幕分享或共享

Screen Cast

老人家聽唔明

螢幕投射/投放

咁 射畫面

好撚意淫

畫面投放

對老人家就講
放大響個屏幕度

一定係講SCREEN或者MON, 點會講屏

我有次講話「飛上去啦」

投影唔得咩

播落電視機

飛落電視到

將個畫面放上去

「投屏」好有大陸feel
建議連登仔快D統一講法

呢個我明喎

投擲屏幕

射落部電視到

講英文

有冇統一說法

畫面分享

屏

咩黎？

射落個mon到